一齊入嚟留低 你對最憎嘅人想講嘅說話

我真係希望你快啲死見到你做埋咁多陰質嘢依家仲係逍遙自在真係冇天理 其實所有人都想你快撚啲死呀賤種

比d口德啦

祝你快撚啲俾天收

死臭雞，成日扮可憐，你唔死都冇用啊

屌

唔好再騷擾我

屌你老味陸永信好撚想要你入青山，咪L出來害人，成撚日覺得世界欠咗你

講得好

bye bye